有無人返緊/返過投注站part time?

想問Training 內容係點？
而家入職仲需唔需要考試？
上網睇到話得15分鐘食飯係咪真？

【929行動】大家好，我地係Chinazi。

教你買波買馬 過關啲飛點計
要
係真